## :rocket: Sobre o desafio

Nesse desafio, você deve criar uma aplicação para treinar o que você aprendeu até agora no React Native!

Agora você deve continuar desenvolvendo a aplicação que irá armazenar repositórios do seu portfólio, que você já desenvolveu o backend utilizando o Node.js, e no último desafio em ReactJS.

### Funcionalidades da aplicação

Agora que você já está com o template clonado, e pronto para continuar, você deve abrir o arquivo **src/App.js**, e completar onde não possui código com o código para atingir os objetivos de cada funcionalidade.

- **`Listar os repositórios da sua API`**: Deve ser capaz de criar uma lista de todos os repositórios que estão cadastrados na sua API com os campos **title**, **techs** e número de curtidas seguindo o padrão `${repository.likes} curtidas`, apenas alterando o número para ser dinâmico.

- **`Curtir um repositório listado da API`**: Deve ser capaz de curtir um item na sua API através de um botão com o texto **Curtir** e deve atualizar o número de likes na listagem no mobile.

### Específicação dos testes

Em cada teste, tem uma breve descrição no que sua aplicação deve cumprir para que o teste passe.

Para esse desafio temos os seguintes testes:

- **`should add a like to the like counter of the repository`**: Para que esse teste passe, sua aplicação deve permitir ao clicar no botão `Curtir`, um like seja adicionado ao repositório listado, e que essa atualização possa ser visualizada na tela.
